心愛嘅兔仔走咗 有咩善終服務介紹？

今日餵兔仔食糧，之後入咗房，點知屋企人話佢突然唔郁，已經即刻帶佢見獸醫，去到醫生話已經走咗5-10分鐘，身體開始硬。

依家拎咗返屋企涼冷氣，打算一陣搵善終服務

明明琴日仲好地地，好活潑，見到佢呢排瘦咗，以為佢熱得滯唔想食嘢，仲開冷氣風扇比佢，點解咁突然⋯⋯

塵歸塵土歸土最好

想問其他主人們有冇試過，多數點處理

搵個乾淨嘅公園刮個窿埋咗佢我覺得已經係好好嘅方法

食左佢

煮黎食
等佢進入你既生命裡
永遠同你共生

手把手教你西餐，意大利美食—聖雷莫式燉兔好吃停不下來！ - 每日頭條

RIP

上面有2隻on9仔

上面兩個睇恐怖片上腦

教你煮野食就講9我恐怖片上腦

唔撚明

邊套恐怖片食兔仔咁"得人驚"啊on9仔

美國冷凍櫃好多兔肉賣

g持

睇下你想唔想要咩儀式，出面有好多寵物殯葬服務，可以幫手火葬，俾多少少錢可以將骨灰壓做人造石

屋企隻兔兔兩年前過咗身rip

一係就搵寵物白事公司火葬
一係就用寵物木棺旁邊放啲兔兔生前鍾意嘅嘢去郊野公園搵個又靜又靚嘅地方好好安葬

上一隻我拎左去獸醫佢個度有轉介去寵物善終服務

官塘有間幾好 我貓貓過身都係喺嗰到搞

RIP

Us

藍到發黑

洗唔洗再比多套你

早兩日貓貓走左，去再見寵兒，服務OK，但紀念品一般

RIP......照計診所有啲單張介紹，你打返去問下啦

我之前就揀左火葬，啲灰仲keep住

仲有唔好放太耐呀，盡快處理，室溫耐左唔會好睇，講聲bye bye 比佢靚住走啦

趁仲新鮮
快啲煮咗佢黎食

紅燒兔仔頭

我隻刺蝟早2日都走左
我搵左緣善 下個禮拜五火化觀禮

用水化啦 感覺溫和好多

試吓情永在善終服務
我覺得幾好，我兩隻🐶都係嗰度火化

劇情入邊有食兔唔代表食兔係套恐怖片既主線/主題啵

你不如話有套恐怖片主角有幕係好驚栗咁飲水，
唔通又話教人飲水係睇恐怖片睇上腦咩

仲好似以為自己睇好多戲巧威威咁

我不如話大把戰爭電影，求生電影有食兔，我教樓主求生都得啦

個樣野本身恐怖同電影表達係兩回事都拎黎做例子

大把恐怖片主角係廁所洗面都可以拍到畫面恐怖，但唔代表洗面呢樣野係恐怖囉

一套恐怖片入邊有人食飯行街呼吸，咁乜都恐怖啦

其實你有冇睇過us
食兔係套野其中重要一環黎

Btw重有咩恐怖片同兔有關 我同我隻兔等緊睇

仲好似以為自己睇好多戲巧威威咁
自己連睇都未睇都唔知就沖左出黎

重要一環又點，唔係食兔呢個行為恐怖啵
因為係劇情重要一環，所以食兔肉好恐怖

邏輯不明

食人肉恐怖因為食人肉本身就係恐怖既事，你話us食兔肉係劇情重要一環，所以食兔肉就好恐怖

外國超市有得賣啦on9

點解D動物膠都好似智力低下咁

駁唔到就駁唔到啦
邏輯不明

戲都未睇
就學人分析套戲
又拉埋人肉講

你幾癲

人地寵物兔，你話煮黎食，你支那人黎？有冇同理心？？

寵物兔阿，你養曱甴寵物死撚左傷心我都唔撚會話「曱甴之嘛」ON9仔

上面條友成日個個POST都入去搞事講ON9野，自己唔鍾意動物又要全世界認同佢果套，不斷講D野搏屌佢駁唔返你就會潛水，然後第2個POST又再黎過
除左反社會人格垃圾/支那種我真係諗唔到仲有咩人會咁無聊得閒周圍宣揚佢D垃圾「價值觀」

咁樣都叫癲

使唔使買個骨灰龕位俾佢呀？
再燒幾十萬衣紙，幾個紙紮工人，大屋跑車

你咪繼續滑坡囉on9仔未中學畢業?
等如見到你老母唔係屌你老母就係要跪拜佢咁？有冇用腦講野

咁我想問你癲喺邊個位你可唔可以解釋清楚先

好似你咁小學畢業

問心啦我就唔信有幾多個人睇得明你呢段嘢講乜
你去組織下先啦

寵物善終服務火葬

白痴，影響環境影響到其他人囉
香港呢d已發展城市又唔撚係鄉下，文明d處理好唔好，唔火化都包好佢扔丫。人都冇位土葬仲話兔，又唔係葬係自己花園唔影響人，此為其一
其二係既然心愛既兔仔，你亂咁扔屍體(唔好同我講昆蟲屍體果d on9野講明先)去公園比d小朋友/野狗野貓刮出黎玩/食樓主個心都唔安樂啦

蠢人咪睇唔明囉，或者你google下乜叫滑坡先囉白痴仔

我自己都有養開兔
養耐真 真係唔會捨得咁做
唔係乾唔乾淨問題 而係當作佢係你屋企人一部分

點影響到人？咁你咪搵個郊外公園
埋土都叫唔文明，不如黎個太空葬
屍體唔會腐化？係土到一直保存？

一具正在分解的屍體在很大程度上會改變它下面的土壤的化學成分，所導致的改變可能會持續很多年。
最後，整個過程會導致一個區域中的土壤變得肥沃。除了將營養物質釋放到更為廣泛的生態系統中，這也引來了其他有機材料，如昆蟲屍體及大型動物的糞便等。

咁樣係幫到環境定害左？

第二，你係咪眼殘，我係建議搵個個埋葬，唔係亂咁扔
你刮個窿識唔識深少少？

有林特首影子眾人皆醉我獨醒
你睇唔明係你蠢

估撚到你會講呢d，真係埋到好多年再講，仲郊野公園 自己諗下人人都去搵公園埋會點

自己蠢就認啦
唔撚係搵洞埋就係要燒車燒樓風光大葬，人地講撚到出面話你滑坡都唔明問題係邊仲屌返人轉頭，0反省你好可憐

哇，其實你有冇大腦㗎
屍體係咪唔會腐化㗎？
香港咁多郊野公園，郊野公園咁大咁都俾人刮到同一個窿

寵之家 善終 黃店

比幾舊寵物善終咁妥當唔去做
要去掘郊野公園d草地埋屍 仲要考慮埋唔影響環境唔會比動物/人搞……而幾舊水大家都好過但唔做，你真係癲的

你你同支那大媽有得揮
如果係有智慧，質素嘅人
一定係以德服人
並唔係淨係識鬧人再屌人老母話人蠢

以前用過寵之天國OK
宜家唔知...

冇point然後後講呢d，你幾搞笑
頭一個reply我已經講得好清楚你句野問題係邊，比喻都出埋你自己唔聽仲話人林鄭又好有質素?
其次冇屌你老母係比喻黎 不過你要繼續用咁既理解能力去駁人都ok既

我一早提出左
你寵物埋喺郊野公園可以提供埋土地養分有咩問題
你下下就話俾人刮出嚟對環境有影響對人有影響點影響啊個個會堀郊野公園d土地？
咁最後火化左會點處理呢？對佢主人又有咩影響？
你又講到？
火化左出嚟嘅骨灰對環境又有咩幫助？

即係邊間

你覺得火化後既骨灰會對環境影響大D定一具腐爛緊既屍體?
你點確保你埋左既屍體唔會比人/動物/自然環境既原因翻起? 唔會有細菌果D?
都係果句
相信科技同文明啦，幾舊水善終你好我好，仲有善終儀式比到主人心理安慰，比隻寵體體面面咁走，更加唔會影響到環境/他人。幾舊水，唔駛煩，唔駛煩惱，你真係覺得掘洞好?

依家唔知邊個駁唔到
我成段文字咪駁緊囉，自己駁唔到就屈人駁唔到

你唔會我會囉on9仔你憑咩拎自己做準則
你既寵物兔又唔係我既寵物，在我角度只係肉既一種，教樓主煮黎食有乜問題

你夠日撚日食豬肉魚啦，大把人拎黎做寵物啦on9 唔通教人煮豬魚食係傷左班寵物人既心啊on9

打段垃圾出黎就叫駁？
唔渣埋你架寶貝垃圾車出黎？

慘到要另開新回覆取暖啊

係咩，我都成日見到你啵

打句野又唔比
你屋企提早行緊廿三條？

駁左就話係垃圾野，咁你咪駁反我點垃圾法，邊個point唔岩囉，你呢個答法真係無敵，對家講乜都可以話"打段垃圾出黎就叫駁？"又唔使解釋， 無撚敵

乜撚野垃圾車，你傻撚左定點

邊隻字見到我話唔比
屈過共產黨

"慘到要另開新回覆取暖啊"
到底你係點引伸到"打句野又唔比"
R爆頭

點呀 奶共狗 駁唔到咪駁唔到 又要扮駁到